[人性]如果大埔超級城義士保安畀新鴻基炒魷魚，有冇巴絲真係願意請佢？

正皮：請
負皮：唔請

請嘅留言講職位待遇

我地係要做實事、保障返肯為香港人做事嘅義士

叔叔好人一世平安

發夢頭先喺前線

當新鴻基公司奶共嘅時候都有義士保安肯出嚟保護大家、抗拒黑警

佢為我諗，我地都要為佢諗

可能係公司意思呢
撐住先啦不過

公司唔會撐